買dyson v6定v8

如題 v6平v8接近一半
同埋水貨定行貨好
係咪得水貨有掛牆
有冇用緊既巴打俾d意見參考

本身用緊V6,V8個塵兜設計得好d，打開d塵唔會周圍飛
講真d電器最好唔好貪平買水貨，慳果一千幾百買返去半年壞左喊都無謂

用緊v6,真心正

其實一向買野都係行貨
不過見price個v8水貨做緊3999
真係好抵屌

我都諗平平地用但V6 倒垃圾係咪好煩?

v8好似即開即倒 v6要拆出黎

V6都可以唔拆既，有塵圍住個網姐..
不過V6好難清個網入面d微塵..唔知V8有無改善..

如果有都想入多部...

想買部v6 用黎清塵蟎
係咪好on9

買v8啦 v6倒垃圾好煩

v6 上fb 見過sale 唔使二千
無link

V6有個制打開個塵兜底，不過塵多嘅話一彈開d塵會四散，同埋多頭髮要拆左個兜先處理到

V6有部剩係吸塵蟎，無記錯好似2k左右

v8冇以上問題？
同埋香港行貨係咪得fluffy
有冇牆架？

我無記錯V8係成個頭可以係塵兜度拉起

V8港行有2隻 Absolute、Fluffy同Motorhead 分別係Absolute有齊地毯吸頭同硬地吸頭 Fluffy：硬地吸頭 Motorhead: 地毯吸頭

利申無V8，剩係靠上網睇既資訊
有錯勿插

自膠

V8
最近轉左DC44

屋企用緊v6

太多頭髮吸到，吸完之後形成一個圈，開蓋d 垃圾唔識sir 落去要用手整

Btw 都係建議有新買新

有迷你電動吸頭就吸到

岩岩早幾日官網 有折扣買左部v6 sliver
2680 不過無掛架
送150 coupon
今日係online store 訂埋個mini motorised head
(500-150=350) 咋

跟手上yahoo bid埋個架
250銀兩

Sliver好似無Hepa濾網

我多數羅kfc 手套羅清佢
下次一定買v8

無

買水貨V8,加個吸塵蟎頭。Dyson brushless motor無野好壞。唔使保養。

買v8啦，改善晒v6既缺點，有新買新

早排發現有鋪賣得平過街
大公司黎 電話落order 貨到畀錢
利申非打手 樓主有興趣就出聲 畀個網你

用緊v8，電子野有新買新
清塵好方���，拉開個制，底盤自動���開
清塵唔會周圍都係

我要我要

我都要，想換機

我都要呀

可以點畀你地, telegram?

岩有新買新

利申：V8

仆佢個街

之前black Friday 做緊8折

過左幾日amazon us cut左我單！

果陣做緊4000左右

有新買新

v8，邊到重有平？

lihkg2016@outlook.com
唔該晒

要呀 telegram @BenLauu
係咪香港行貨有得保養架

我個fd用緊v6試過壞電池 所以想用行貨

我都想要

買完V6先發覺最多得十幾分鐘可以用
隔左唔夠一星期就出V8覺得自己好ON9

V8 flurry, 細鋪做緊 $4600 有二年保。
睇到

幽默感呢d野.....

上面位巴打話有公司平過街鋪 可以講嗎

我都想知邊度平

請問硬地板係咪用fluffy

Dc61 user 留名

特登買返條管同一個頭黎平時用

推！！！巴打去左邊

我都想知， 幫推！
telegram : tung501

再推

點解cut你?
我都係果時買 埋單42xx v8 absolute

好似好正，有冇巴打會升級放舊model ?

v8 motorhead 豐澤價都要4348
我想買Absolute 但係外國網冇特價就好貴

我見有間網購 v8 absolute賣$4299抵唔抵???

呢啲好似水貨

有無人識拆圖中紫色果舊野出黎?

電芯黎,自己洶或ssp配返岩換左佢咪得

係 我最後買v8 Motörhead $4300行貨

Yahoo 拍賣有個叫cleaning tool定separating tool 既野，類似一支透明叉既物體，60幾元到

一吉落去就分離到個紫色part 同後面機身

我有買,分離到,係唔識拆紫巴果個網狀位出黎

豐澤賣v8fluffy 幾錢

你地係唔係多數都係買水貨??易唔易壞..
V8 Absolute全部都係水貨..但包一年保養..姐係點?

水貨v8邊度最平？

其實我都之前買多兩部，有興趣話我知

Telegram:@hitman886

屋企冇地毯, 係咪買v8 fluffy都夠用?

水貨，間舖頭自己保

$4800 好似係

本身諗住豐澤買motorhead
臨門一腳上英國網見到v8 absolute 運到過黎都係$4200 即刻買水貨算
始終2個頭好過1個頭

用過dyson其實唔係幾夠力 依家用緊blackanddecker反而幾好

想問下如果訓覺會痕、坐電腦櫈會痕係咪有塵蟎作怪？
想買部dyson對付佢地

求link

@yyyy121

少少離題

之前上網見日本同台灣blogger都好鐘意推介一部
Hitachi 既CL1200 設計又是有d似Dyson

但是點解香港完全唔見有行貨 又有冇巴打用緊厘部機？

goo完CL1200
淨係搵到東芝戈部VC-CL1200吸塵機
巴打有冇記錯牌子名?

V8 靜好多

無線機黎講伊萊克斯Philips bosch 係咪唔得？

記錯左 係東芝先啱 有冇巴打用䋜

v8 fluffy 用家表示
用緊
返唔到轉頭
就算壞左都係買返同一部
倒垃圾方便
向廁所一拉個掣
chok 2野 攪惦

v8 fuffy
上個月一田減價買
正到
從此改變生活習慣

求link
咁啱個吸塵機壞左

咁多家務撚

用緊v6用左半年，係幾方便

但吸左好多微粒入去機入面，拆過勁難洗

中間個過濾用幾耐先要換？？

留名

之前買左水貨v6 fluffy, 有掛牆架，加兩個吸頭，
兩個吸頭可放埋係牆架
ups 寄到屋企$2800-2900咁上下

好想去d毒撚間房
成陣毒味 再吸佢地張床

之前Black Friday 買左v6 slim 埋單1700 即係hktv 做緊2600果隻

v８

依家邊到買dyson平

請教V6同V8啲吸頭可否互通？

生活質素呢家野你識條鐵

之前我個fd原來幫我買左部UK版 v6 total clean 連運費$2900
初頭話運唔到 轉個頭我唔知自己買左v8 absolute

有冇人有興趣原價接收左佢

咁遲先求link
聖誕節完左就冇做啦
Dyson UK之前聖誕節都有做特價

How much?

唔得

$2900

最後買咗v8 fluffy行貨 係華x影x買
4860雖然幾貴下 但真係冇後悔
比起之前用緊個部有線philip好用好多
體積細 無線方便 想吸隨手拎起用
唯一有少少弱係吸力唔夠有線高
但其實夠用
請教有用掛牆架嘅巴打點set個架
係咪用扭紋螺絲同電鑽定鎚仔加釘

真嘅死神我破產都買

大力mode都話唔夠力
定你唔知有得轉

v8 absolute amazon 連運36xx

我用電鑽 螺絲

一search 就係

邊個國家既amazon?
Us要4千幾
Uk唔送hk

之前blk friday
而家改左冇了

睇清楚 我係話唔夠原本個有線吸塵太力 但夠用

我都知水貨平 但幾千蚊野壞咗真係頭痕 香港代理又唔整水貨 俾多1000買2年保養囉

唔使諗，v8啦，個設計&電力好太多
利申：v8美水中

買左咁多覺得Dyson 吸塵機只會有買費無買錯，真心好用

V6 都夠晒用

利申：美撚，三層屋有carpet有地磚，換頭吸埋梳化同床都得

巴打你枝v6有幾多個頭

Uk板 total clean 冇記錯乜頭都有

V8 absolute 水貨同行貨差成3k喎

Black Friday 最抵 但遲一秒就搶唔到
我搶左am09冇搶v8
後尾我見佢聖誕節再特價
見佢有退稅差幾百又用三腳插唔洗轉
所以我uk買£439.99再退稅加運費 運費好貴£60
計埋晒$4200
31/12送到

有冇人知碌棍邊度買

eBay

原價幫你接收v8

我指fluffy 我覺得已經夠用
我淨係用3個頭 吸底板床梳化家具3個頭已經夠晒

緊係唔去凶宅買 貴到on9

我自己屋企都鋪地毯 所以2個頭都有機會用到

砌機上腦

咁冇計啦 有地墊要埋motorhead個頭好d嘅
我都係見個fd買v6用咗唔夠半年壞電池我先買行貨 費事煩嘛

叔叔留名

最近都吸塵機壞咗而家買邊隻好

上個月兇宅dyson pop up入手v8 fluffy
開心使用中 好好玩好勤力吸
有個細細地轉動擦頭 吸過床肉幾爽
不過舊電的確麻麻 開min可以玩半個幾鐘 max未試過

大家平時真係要多 d 清理部機，之前用用下發覺部機有陣臭腳味清，沖乾淨個濾芯都唔得，之後上 youtube 睇下 v8 大折教學，折開中間組核心過濾組件發覺入面臭到仆街，續樣徹底清潔後再擺出露台曬一日裝返好後發覺唔用吸塵條長管已經冇左陣臭味，但加返條長管後就依舊有陣臭腳味，折開條長管睇入面原來係極污糟，用鼻索一索臭到隔夜飯都嘔返出黎，最後向五金鋪買左個類似洗奶樽既擦再將隻鐵衣架駁長插入條管度清走 d 污糟野，跟著再用水喉沖乾淨風乾，但大吸塵頭又係大折續件組件徹底清潔好，最後部機先再冇臭味。

大折部機其實唔難，但有 d 部件一定要有星字批先折得開，有呢個問題既巴打可以參考一下。

德國版v6 連我老母都拎來用

Dyson吸塵機出名耐用，壞左電/摩打，其實你上ebay就發現有得買番

用緊v6 absolute refurbished, $2400,開心使用中，還配多左舊電玩。

V8係倒垃圾好。v6清垃圾有時會賴嘢搞到周圍都係...但v6係輕啲。不過乜都假，dyson嘅motor head 先係重點。

巴打係咪有v6出讓

V6 motorhead 港行減咗800蚊變咗3680

官網訂咗

額外半年保養

好期待

V6夠晒
日日吸，無野做就撚兩野，間屋一粒塵都冇

缺點係比較大聲同清塵較煩
有時啲塵會kick頭髮倒唔出黎，就要用個刷了佢出黎

係呀
冇pm唔知點聯絡你

邊度amazon先

用緊electrolux

dyson太貴

裝塵個透明筒
比沙塵刮到變左磨沙面
第一日明明透明 兩三日變左磨沙feel

吸左幾耐，咁臭咩

貼d 膠放紙起內籠會唔會好d

Dyson v6 motorhead
$3360 兩年保養

吸過水/液體？

一係你email我留個聯絡方法
uchasd123@gmail.com

v8
中間裝藍色濾心個件parts可唔可以水洗
說明書無寫可洗
又無寫唔可水洗
透明筒上面個件
有銀色網個舊

準備買V8 motorhead 街舖4300左右

主吸床 副地下頭髮 掂唔掂？

夠用啦

應該唔得 有金屬係入面

行定水
屋低個吸塵機壞左 幾年來都冇吸塵 想入水 但好怕伏

想知邊度賣$4300, 想入手

買左V6
Dyson 真係有買貴冇買錯

我都想買
想問直接係美國買，拎返香港用
電壓唔同，要唔要再買其他配件

一試難忘，相逢恨晚，

短少精幹

V8係清塵好但重

個聲量已經值回

價格網大把

用緊V8

好撚好J

用左v8 一星期，雖然係貴，但超好用，掛係牆好就手，隨時拎黎吸，仲可以吸埋床褥塵滿。

有冇用緊v8既巴打答一答
個透明集塵筒下蓋喺閂咗之後 喺側邊用小小力抆會有d鬆動 你地係咪一樣

v8個牆架要自己安裝？無工具

同人借電鑽自己搞啦 好易姐
我都係第一次玩電鑽

用緊v6 Motörhead ,一般家庭來說已經好夠用。

買幾張3M個啲方便貼啦，牆到費事鑽花

夠力？

想買~邊度比較平?

你買大號貼幾張就夠力，我見台灣有人都係咁做

我本身淘寶咗勁多
不過部機平事就分體入櫃
碌野就擺電視機後面

用過v6 而家用緊v8 其實倒垃圾唔係想像中簡單 要用d力先拉到出黎 最正都係夠靜

V8你地水貨買咩版 幾錢左右

V8啦 ，有時amazon 有時大減2xxx入到

有冇人答

邊度AMAZON 肯送香港?

嘩屌 us/jp Amazon?而家好似無

想買隻V6.....V8 好貴

如果屋企有養貓的話, 用邊隻型號好?

我部V6一年前係德國amazon買,好似大約38XX蚊,平過香港一截

機頭係hk 買，配件就外國買

v8 fluffy 行貨最平幾錢左右?

大約4700

求地址

早幾日入左行v6mh 3350
係吸得幾爽不過其他頭唔多用得著

邊到買 有冇v8

Where?

price dot com dot hk 有... 上星期先買左部v8

想問下 床吸果個係咪v6同v8都岩用

去德國買會唔會平d

v8 幾抵玩

V6 吸床墊個電動頭配件賣幾錢

聽講motorhead 好似好過fluffy小小 佢個頭地板地氈都得 有冇用家講講 準備買

岩岩用緊refurbished既v6 motorhead，成屋得木地板都無乜問題

想問有咩地方買配件抵，我買個頭想吸床鋪

推返上黎先

最近hktvmall 賣緊 v8 animal 3千幾，抵唔抵屌

其實v8咁既質數，唔介意有線，有咩平選擇？

V8 咁多款，邊隻最底玩？